海洋公園銀年票 三位65折

65折購買3個或以上智紛全年證的條款及細則：
優惠期由2018年12月1日至31日。
優惠適用於購買各類全年證會籍及全年證禮券，惟同一交易内不能同時購買全年證及全年證禮券。
優惠適用於網上、郵寄購買及以即日門票於臨時門票換購「智紛全年入場證」櫃檯（位於水都餅店旁）所換購的全年證。

想搵位巴打絲打搵個優惠 定個日子一齊入場再升級做銀年票 1050*0.65=682.5
tg:hkwhale

我欠一個人

入場日期 25號

就咁申請金卡得唔得
唔想入場

同問 想金卡
Tg toldyoualready

巴 我差一隻腳 join唔join?

Tg? justismile

仲有無人夾？

TG @bbkk9527